而家即散先至係上上之策

呢場遊行有好多一家大細同老人家嘅
散先都冇壞嘅
同埋6月9已經知道咁嘅留守極消耗體力
而且就如你所講我地冇統籌
究竟留到幾點有咩進一步行動冇人知
連登亦指揮唔到
同埋龍尾仲唔知響邊度
所以散係最好嘅選擇
仲可以撚埋狗
班狗而家又戇鳩鳩咁出曬嚟企
睇個勢應該要企到聽朝

所以而家即刻同散呀
睇林鄭嘅反應聽朝再聚都唔遲
而家要養精蓄銳

散呀！

推

On9

完全同意

係
要識進退

唉

早d休息

學黃背心？

留一班人 向到 打消耗戰 （不過唔好衝）
不停 9叫

另d 警員 精神緊張

浪費佢地警力 等明天早上

push

D警察豆住人工咁磨時間

我地請住假/罷住工咁同佢地磨？

而家真係只會浪費體力
留翻黎出多次好過

pish

幫推

佢地都好危險
唔想佢地受傷呀
班狗冇性架
聽朝一齊再fight過

返去訓下好過
唔值得捱壞身子
而家重民意多過守陣地

說好的不撤不散？
你班撚樣淨係識出嚟鳩行就散
我係政府都唔柒理你哋啦

推
聽朝再戰 入黑記者都幫唔到手

真心，行完已經好撚攰
d人個個又冇裝備
唔係進一步行動ge好時機

be water HK people

認同ge

三毛覆我代表work呀

行咗六個幾七個鐘 累到仆街

大家幫推

大家要諗番上次6/9 ，有義士深夜入夜後無support 俾人瘋狂追捕，完全幫唔到佢地

6/12深夜大家吸取左教訓，成班朝頭早再衝出黎

辛苦巴打
而家快散 番屋企休息

推上大枱

引晒班犬出嚟即散
撚狗咁撚

真係走
屌完老母好撤一撤先今晚

啱呀
快啲幫手推

又浪費一次人數？

67咁企喺度 棍都冇撚得揮吓

唔係

聽日先至係把握人數帶嚟嘅優勢

巴打心水清

聽日先打好冇 次次晚上都輸
行到冇晒體力

夜晚佢地惡d 仲要比人屌左成日老母
故意唔放警力 周圍都冇龜
抖足精神夜晚做9你地
有咩聽朝先係政總打啦

同意

同意 寧願日日夜晚行一次

夜晚班記者想幫你都好難影清楚啦
班黑警捉你去暗角就仆街
朝早先行動，起碼發生咩事都清清楚楚

散你老母
而家撤回左？
林鄭仲要撚緊你
你等下次仲會有咁多人
說好的不撤不散？
同嘉年華有分別？
對得住犧牲烈士？

推 gchi撚狗 出撚晒盾牌又收皮

困敵之勢，不以戰；損剛益柔 即可用以逸待勞之計

正常啦，同埋唔好衝，佢地等緊藉口話你地搞事

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

保留實力，暫時唔需要衝。等班狗冇野好打，谷鳩氣。

不撤不散唔係咁解架屌
唔係純粹形式上嘅不散
咁只係消耗體力

上星期撚鳩班狗佢地會啤住 而家變哂喪家狗 頭耷耷當睇唔到你咁 都唔好玩嘅

其實有大約5%嘅人留低，其餘嘅人返去溫存體力都唔錯。各有各做啦

上gear拎盾—>除返落黎—>收工

冇話停止行動
但攻都要啱時機
補足精神，著齊裝備再攻

啱呀推

留到12點 睇回應 聽朝再野餐

其實應該係日間勇士去衝—>夜晚聖詩班loop

明槍易擋 暗箭難防

忍辱負重 一個都不能少

推，無謂消耗體力

珍 日頭先做嘢 夜晚就淨化

我覺得要有人留守 聽朝等大家恢復元氣再衝
一散哂好難再聚

各有各做啦

同意，推

要接力

走呀屌你老母，冇gear盞送頭架咋on9

驚佢地又俾狗咬呀

保留體力，來日方長

真係當自己鐵人咩，話不撤就連休息都唔駛？而家咪當儲下氣囉

重點係冇gear呀屌佢老母

Push

推 今晚抖足精神先 聽日再集會

龍尾都未行完，行埋先散

接唔到架
現場冇領袖架

極同意
就算只係留守唔衝
班狗隨時暴力清場
無謂再有手足作出無實際功效嘅犧牲

散 班狗stand by緊

俾你上咗得返咁少人你想佔啲咩

一至五 不定期放送
出奇制勝。
等佢回覆，一唔對路就 朝早同佢 政總 say morning

你而家成條傻仔咁企係度搏拉？
成班冇gear架

11：59準時走

佢地而家做野唔使講理由
想好似69果日3百幾個比人圍撚住擇名？

Up

推

警犬夜晚一定暴力清場
不如宜家早d番去休息 養精蓄銳
聽日再搵番個場

就算唔衝 都絕對唔應該散

散 !!!

聽朝再聚！

不撤不散

睇tg啦on9
屌你老母打仗都唔撚收下風

今日和平示威

老共有曰 敵進我退

本身都話今日和理非
點會無啦啦又想衝，而且好多人都冇預今日衝，唔好亂嚟

求下你地今晚唔好沖，依家全香港人都支持理解班勇武義士

利申:唔支持個班咪撚叫自己做香港人，thx

衝開果班都冇戴gear呀仆街

算啦,而家好難叫人走

你企50萬係到 拉乜

而家又1159講 有需要我地就會再召集

留係到先會比人拉哂呀

到底今日有幾多工毛 定真心

衝唔係唔得，現場果班冇gear呀

唔係衝唔衝呀
係散呀

認同
行完返去休息
等龍尾都行晒
和平散去
贏晒和理非+國際掌聲
留力之後衝
冇裝備又行咗全日
唔好咁傻硬碰呀

冇錯 要散

聽日再聚 !! 今日散咗先

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

推
真心要散
知大家有心
但長期戰長期打
各位要好好休息係關鍵時刻先可以再發夢出黎
香港少一個都唔得

我發夢果陣係前線，你屌番我三毛？
今日諗住出黎打個白鴿轉
我身上都淨係得個口罩仔
612中信咁快唔記得？
定係你唔係現場連咩事都唔撚知呀on9

坦白講 政府目前至少有少少退讓加道歉 如果我地仲勇武衝突 驚會無左道德高地

勇武唔係唔得呀
而家冇體力冇裝備冇得鬥呀

今日唔散亦無作戰目標 夠架啦

Why not
今次緩咗都200萬人上街
今個禮拜之內777又講啲柒嘢既話300萬人等緊佢

可以唔衝
但最少唔會散
不撤不散

be water my friend

同意啊 真心返去訓一訓養精蓄銳聽日出過

由係維園 等左2個鐘
第一批出發（但塞左2個鐘先出到去sogo）
由維園到金鐘 一共用左9個鐘
講真，好攰
好想沖涼
所以我走左

其實今日一定散，路障都未set

撤啦
唔通又衝立法會咩，都無會開

要走既一齊走 要留既一齊留
唔好留低任何一個人係現場

Pish

中信安全區佢地都夠膽放催淚彈

散

為搞而搞冇好處，比人回氣先啦

我估警察有顧忌嘅，只要你唔強行爆入立法會，警察唔敢太過火

咁守通宵同尾班車走其實分別都唔大，我寧願大家用三罷表態

不澈不散

留個條件先撤

力敵完 到智取既時候

散BAND啦各位

推，夜晚不利我方，都仲未計我地用左成日體力行

現場連鐵馬都冇隻點留呀屌

又話不撤不散？

撤啦! 小心比狗咬

企50萬係度梗係唔驚撚佢啦
但你知唔知過左12點會得返幾多人

年輕人
唔係一味衝動呢個世界就會如你所願
要用腦

請保重

69同612已經好明顯睇到
夜晚根本唔夠班full gear嘅狗玩
日頭點都叫有一大班和理非同鏡頭
唔係唔衝 係散呀

休息是為了走更遠的路。視乎情況，黎緊星期日再續

和理非 = 冇用
和理非 + 勇武 = 有啲用
和理非 + 勇武 + 和理非 = 贏硬（因為證明200萬和
埋剕企喺勇武呢面）

大家休息一日，睇吓林鄭條柒頭有咩反應再決定

認同&推

真係唔散唔得 對腳好撚辛苦
如果留守今晚一間啲狗清場驚自己走唔到
真係
我支持和理非同勇武派雙管齊下

大部份戰友無體力
次次一入夜人數都不足
唔應該重覆上次百幾人被包圍慘敗局面

係

散！！！一個都不能少

我都發夢69係立法會 大家要四散

發夢612咁遲清 係因為有幾萬人坐左係到

口罩仔(唔係n95)龍和道 政總都有一堆

大家食完彈 再拋上去 大家發既夢差好遠

同啲人一齊返屋企先

休息係為咗行更遠嘅路

唔係驚呢樣呀
係驚而家呢一刻留守同衝會消耗聽朝精神

你諗下今晚會留低嘅其實好可能係聽朝會衝嘅義士嚟架

真心唔好留，就算留都唔好衝啦，呢鋪牌叫緊糊做錯一個決定就出沖啦

大家要冷靜
我地需要智慧去解決問題

各位義士早啲返去休息下啦

下次集會，有咁多人，唔知驚咩
啲人出得第一次就會出第二次，我女友而家成日想出添呀

連登幾時收左一個剩係識叫人切嘅地方? 69又話切, 612又話切, 而家又話切, 咁鍾意切自己切啦

Agree 行完攰過隻狗 但班警犬有錢收又齋企 鬥唔過

推！！！！

不過真係要守嘅唔該轉法坦mode
“Sing Hallelujah to the Lord！！！！”

曬足焗足行足一個下午

咁多位手足都無晒體力

走左返去休息先啦

支持！每個星期黎一次

散喇 累喇 抖下啦

發夢上次行完留係到，腳軟到差d比狗追到

我問你如果班狗衝埋嚟咬你咁你會有咩對策

不撤不散呢句嘢係好撚熱血
但之後呢？

係三百幾人比狗圍呀
屌，咪做烈士呀仆街

走啦 隨時清場 安全第一
唔好冒不必要風險

推！！！！！

無論點 夜晚又黑又無咁記者照住 驚班警犬真係亂咁黎

Be water my friend

散！！

得個勇字有鳩用咩，gear都冇呀班傻閪

講咁多做乜？有體力咪留，無體力咪返去抖下囉，聽朝夠人多咪一樣佔得返。
但留喺度其實想點先？
話癱瘓道路凌晨又無乜效，話圍立會入面又無人，黑警唔上GEAR放置PLAY咪一樣。
除非你係想攻其不備，生擒英國間諜啫。

等之峰聽日帶領我地

勇乜Q, 留守咋, 唔係衝呀, on9

又無會開 其實仲留會令今日出既人有部分覺得不解

不能同意更多快啲散啊

唔散都去政總
佔馬路聽朝返工又俾人屌
又冇咗道德高地

我發夢係中信比狗圍，差啲人踩人呀仆街

上次69夜晚坦白講係無乜價值。唯一真係預演佔領
上次69晚如果冇林鄭夜晚11點張聲明，其實真係出師無名。多謝林鄭災難式公關

愈夜愈危險
今日行完真係謝曬，又無裝備
真係送頭

612要出催淚清 係因為有幾萬人

69用棍清 因為只有幾千人

留 同衝係兩回事

和平留守

今日我地個個行左起碼5個鐘
但沿路d死黑警都見唔到多隻
佢地養精蓄銳 我地就行到就死
點會唔退

今日得班交警出黎行行企企咋

不撤不散
不撤回不散場

主流民意愈黎愈係我地呢邊
進可攻退可守
第日仲有大把時間同你玩

推呀
而家散唔係軟弱 唔係放棄
而係養精蓄銳 撚下警犬

行完散，唔好攪嘢。比全世界見到二百萬出嚟上街後都完全和平！

棍仔都唔好俾班狗出
散水 聽朝繼續

69錯嘅野，今次唔好錯

up

唔散場唔代表要今晚衝
keep 住呢道氣每個禮拜都衝+遊行唔係仲好咩

再講一次
唔係唔做嘢，係依家唔係時機

1. 行咗起碼6，7個鐘，個個冇體力
2. 個個得黑Tee短褲，冇Gear
3. 夜晚行動，記者都好難影清楚

依家班黑警仲開始上裝備，今晚睇嚟都成晚留守，要攻都星期一至五再齊裝再攻，仲要攻其不備

有力氣精神咪留囉

無咪返去訓覺休息再出

繼續抗爭

問題係你留係度做乜春
有咩目的先，雨革果次留係度又係乜都唔做
聽日已經成班都話三罷
聽日你荒死搶唔番？
保留體力都唔明？
現場仲有氣有力既有幾多個？

推吖推吖

佔領要目的
依家死佔作用不大

勿屌

不如大家去禮賓府參觀

唔係不撒不散架咩而家又叫人散
風向組真係痴撚線，香港可悲

Push 今日由維園行到金鐘用左6個鐘 身心已經疲累.... 唔返屋企休息下真係頂唔長

個個都話會好似9/6咁

點解唔可以好似11/6咁成功?

記唔記得有人影到謝生起磚
留同衝
結局都係一樣
唔好太天真咁諗共產黨

唔好咁鬧義士

又詩歌？精神崩潰

個個星期都遊個行 日日都出去屌佢下佢母 爽

敵進我退

自行決定
不散不是沒好處

一直佔落去變成雨革咁又被政府玩一獲大家加油呀，我哋養精蓄銳再諗過其他辦法

詩歌

家要打遊擊
而家撤既話可以撚鳩d警犬
D警犬谷左成日一定好撚大怨氣
但佢地出到黎見到你地走晒冇仇報
聽朝再返過黎撚狗慢慢玩
無謂意氣用事
而家我地佔返上風
唔散又比到痛腳警犬捉
唔想手足又比警犬咬
不分化 不篤灰
Be water my friends

聽日出黎罷工吧

夠人可留，唔夠人就散

其實日日咁玩法
唔知班狗幾時會冇力

而家留係完全冇意思

同意！幫推

散呀！

推，今晚個個屌啲狗但之後散，等佢地冇仇報

Push

跟黃背心玩先會成功

要相信大家 如果林奠個回覆唔合乎要求 人群就會即刻出返黎 至少哩一排會

我怕出事咋屌，唉，唔撚識講
我番屋企執齊野訓覺
準備發夢出去幫手算

其實宜家撩班警察既人係咩心態...

你尋晚知唔知今日會有幾多人家行出來？
形勢每秒都變緊
Tactic 跟住變
有咩咁可悲

支持 休息先重要
留守都唔建議 一陣啲狗又發癲

留守可以 但唔好衝
我今日行完一日都好攰 我相信大家都好攰

警察民望己經無得再低

今日既佢地己經無能力再用摧淚彈之類清場

佢地唯一做到 就係上連登叫你地散

留係到唔等於衝 一個都不能少

11/6係夜晚先去，今次唔計等車都行咗6-7個鐘

散啦 , 唔好俾機會d 狗做野

啱 係長期戰

而家唔散 只會重覆雨傘嘅結果

現場有氣有力有幾多個? 不如你自己出黎睇下啦

勸佢地返屋企啦

完全同意
而家散唔撚代表我地讓步
大家呢段時間應該回復體力
裝備好自己等下一波

你覺得班狗會識用個腦諗野？

開多啲post先叫人散 又一個空號

幾百個空號叫人散

血債票償，記得提埋身邊嘅人登記做選民!

廣傳

依家散得
民意戰好重要
唔好俾人藉口話我地阻住人搵食
有班友喺度唱聖詩，念佛經就已經夠晒
咁先可以打長久戰，如果唔係又借頭借路清場

老老實實
無gear真心唔好留

推呀推

啱，推

又要用錢衡量？

其實依家黎講真係階段性勝利 但係點利用會係重要課題

保持和平集會，入黑唔好諗衝
但一定唔可以走

都要有人留守先頂到朝早既
611 政總有幾千人過夜嫁

屌個林鄭想蘺埋等大家攰懶得理佢
正因為甘，大家趁宜家翻去休息放鬆
等遲d要繼續鬥都仲有氣力呀

真，開戰都要用腦，唔係話上就上。

我11點先係現場走咋屌你
正常人行3,4個鐘都已經會累啦

其實係

唉 有勇都要有謀啊

一齊留
一齊散
邊個都唔好dump低

推推推

多謝巴打 出面好多狗係到吹風叫散

可以和平 但一定唔好散

同埋我哋仲有排攪
起碼搞到trump trump見到習大大當面講生日快樂先
等佢問what the Hong Kong people doing over there

Why they keep singing hallelujah?

法國黃背心革命啓示
唔好死守地方 唔好執著做熱血烈士

p

2359就好走啦 唔好俾位CCTVB入 用哂啲air time黎報啲負面野

推
行完成日，又熱又攰
現場大家嘅體力都消耗咗一大半
反觀班犬抖咗成日，仲俾大家屌咗成日
一入夜仲唔齊裝出嚟同你困獸鬥咩
我哋幾多個人嚟就要幾多個人走
今晚唔好作無謂嘅犧牲啊

真
返去休息回下體先

鄺仔係現場，應該控制到

「多話你鄺仔，當初諗住你係冇咁臭嘅屎，我相信大家都跌晒眼鏡！」

同意，唔好比班狗估到

今天和平散去, 留力7.1 再見.

唔散就 Sing Hallelujah，冇人敢郁你

岩呀 乜都未爭取到

唔衝 都一定唔可以散

立法會前面有班牧師神父睇住，暫時ok

入夜硬鬥速龍先係浪費

推！

真
條柒婆夜晚加咗兵 即退撚吓佢哋

大家幫下手出面回post

唔好再拋低留係到既香港人

我啱啱瞓醒，而家出緊😂

真心
由起點到終點行撚左6個鐘
有啲人行左8個鐘
衝唔過

你地一散 留係到既朋友就會仆街

一開波叫人不撤不散，最多咪和平

推！

今晚養精蓄銳！

散！

留係到可以唱下歌 上下網

留守集會同衝係兩樣野

我認為11/6成功之處係一班和理非, 雖然政府wfc, 但係至少冇比到任何著口黑警清場, 亦都成功霸住地方等到第二日

並唔係單單純粹精神啲, 我相信就算11/6精神啲都好, 至要佢地當日一衝, 一定會比黑警清

如果佢搵個便衣企對家搞事呢
唔好咁天真咁諗共產黨

巴打 理智d諗下先 冷靜

留嘅目的有咩用, 唔係仲要問呀... 講左不撒不退

而且聽日講就講三罷, 但612罷完, 仲有幾個多聽日仲罷到? 同埋612果日出黎嘅都係大部分學生/後生仔, 唔需要等三罷先留守

你話雨革果次又係喺到乜都唔做, 咁係咪無能力衝就要返屋企? 612已經話左比你個, 就算有幾多人都無能力衝, 幾個催淚彈就收你皮, 咁你仲出唔出?

有氣有力就留, 你想走嘅就走, 但唔需要叫人散囉

撒退可以 不過大家記住我地未完！！！千祈唔好鬆懈

保留體力，今晚沖係冇作用嫁。
7.1見啦

散左就乜都無 2百萬人幾個鐘就散

今晚真係唔好留守，亦都唔好衝
依度好多巴打應該６１２都有衝
如果要衝應該果日衝左
今日無需要再自討苦吃去衝
成台戲已經嬴晒，全球掌聲
民陣都講左，而家比時間政府諗撤唔撤回，同埋放唔放人
加上好多人無裝備，無體力，由維園行去政總都用左５－６粒鐘，個個都攰到仆街啦

下一步應該係睇１２日後既Ｇ２０

返屋企休息啦各位

聽日先再出黎!

啱啱見到旅遊車上面一班狗 由金鐘向灣仔方向駛

先散 日後再戰

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

不撤不散係咩意思你真係唔撚明？
係講緊繼續搞落去
唔係24小時stay係度呀

我希望大家合法浪費警力一次

離開

保留體力呀大家！呢個係一個長期戰鬥！

要小心林鄭一個屈尾十 兵貴神速 聽日即刻送中二讀

回血好，但唔好太放鬆

仲有好多人留守 差唔多12點
好驚有事
快啲走啦，呢場係長久戰，一個都不能少呀

點會真係冇？你試下過12點睇吓有冇

留返啲力聽日再出過嚟啦

支持，今次真和平，真理性

接力都好過肯出力既而家留哂係到
要記住我地而家打既係持久戰
林奠係冇咁快跪低
下下chur盡我覺得唔係咁好

七一好快到，政府無回應，你驚d 人會散？

今日自動散晒，贏晒全世界掌聲啦

民陣快啲宣布散水啦

大家今日都行左成日 , 一家大細都需要休息 , 回去吧 !

推
等班傻狗拉哂大隊出黎又冇人俾佢打，撚鳩佢地

差佬上晒ＧＥＡＲ啦，等你地人少就會出動，所以走啦，無必要再留
民陣都宣佈左遊行結束，而家係無人領頭，出事又會比藍絲屈架啦

睇有線個直播好多人留言叫散，有啲話七一再嚟

當然要考慮埋依個因素啦，香港人生活唔洗錢？

同佢個個禮拜遊一次仲好，你依家block佢等俾位人入

返去操操體能
下次再黎過

班狗只可以上黎叫人散，唔可以再放彈
所以我地一定唔可以散

講得冇錯 前面慢慢散咗先 撚下狗
又可以俾龍尾d人行完成程再走

今日一定要退，唔好俾位人入話暴徒

有內鬼就由得佢自己一個衝

求你地快撤

所以聽日先再出好

快回家休息
夜d冇車走俾速龍/流浪狗咬就唔抵

連路障都無整,班人根本未READY當開緊PARTY

岩呀, 繼續搞落去, 你有你搞, 留守嘅有留守搞

推 大家行左成日都攰 而且好多人精神狀態好差 返去早啲休息 求下你地散

真心係而家散
等狗擔心一晚消耗佢地體力
諗下二百萬人一次過突然散哂
幾撚得人驚

agree
push

唔明
離開完再番去咪得

黃背心下下留
幾round清哂

你地有番少少動員力同機動性得唔得

依家班全裝警犬同六九嗰一樣架
焗完行完七個幾鏡再食幾棍真係會出事

你地要留既自己睇住 小心
唔好送頭

6.9既錯 今日唔可以再犯

聽日先再出啦，佔路打陣地冇著數

十分認同，宜家首要嘅任務係救班俾人拉咗既義士，同理部署下一步點做。唔好再費精力佔領金鐘，唔好再俾機會黑警清場、令到更多人受傷更多人俾人拉。同埋再佔領落去只會令更多支持反送中既市民反感。

大家快啲散啦

識玩一定係等佢地著晒gear就一班走晒 佢地又要執番啲野先收工

邊個話散就會好似雨傘咁？
設時限等政府忙住開會去回應未得
唔係剩係示威者累 警察同政府官員都會累
唔推政府行佢地就慢慢拖
之後明日大嶼、國歌法、買電繼續拖死你
我完全睇唔到放生政府唔速戰速決有咩好處

Agree

警察同政府好撚驚？係咁叫人散

散左有咩好處？無呀

求下大家 散啦！ 夜晚唔安全 又無物資

不如你班話留既人話我知
有邊次夜晚係贏到

有冇現場手足去睇下？
唔想督灰，但今晚真係無必要衝

再搞多次佔領會浪費體力，不如學下黃背心

又一個空號 有幾萬人留低

政府無可能清場

聽日再繼續

養精蓄銳好重要, 上次有d比人打到仆街走都無力

麻煩請散吧

我點都留到12點1點 再睇情況

講真 行左成日 已經消耗好多體力
夜晚我地多數都輸架
散 至少令我地冇人受傷 冇人被捉

611夜晚都係和平集會，警察有咩理由叫我地走？
散左完全冇好處

又開嘉年華

話唔散既留係度有咩做？

但現場有好多人仲坐緊馬路

留力

唔好變暴動俾人尾刀

留既見機行事

百九萬人和平示威係好好既文宣材料

睇LIVE 仲有好多人，林鄭可否宣布正式撒回，等大家回家休息好嗎?

夜晚好危險 只適合唱聖詩

屌， 但而家有個仆街渣住Ｄ ＭＩＣ起現場９ ＵＰ， 叫人見到差佬唱聖詩，撚鳩Ｄ人留低

上次清完場 多左一百萬人出黎

政府仲敢清場？唔敢呀 唯一就係上黎叫你地散

留係到可以唱歌 上網

冇611晚上留守既人，就冇612咁多人出到黎

大家稍作休息，聽日三罷繼續！

佢地今日成日等咗咁撚耐就係為咗呢一刻
著哂裝備滿心歡喜諗住開工個陣大家就散
又要死死地氣除翻裝備收隊

唔好以為日頭班狗冇反應就以為佢地夜晚都唔會有行動
佢哋分分鐘安排咗畜龍夜晚出嚟咬人
散啦 論裝備 論體力 我哋都唔會贏到狗

散!

勇武派想點

永遠有班人唔肯散等開拖

佢地冇得唔清

推!

不反對通知書過咗12點咁點先？
黑警成日無做過嘢肯定到時佢哋有排玩

抖足精神呀咁多位香港人

政府同警察而家無哂符

唯一做到就係上網叫大家散

休息 唔好衝 唔好散

其實應該要
戀棧一個戰場對黑警太有利
越多變化佢地越防唔到

散你老母

返去休息 聽日可以再出 長期戰要咁玩

比人屌鳩我地三毛喇，算撚數啦

日出而作 日入而息就啱啦
不反對通知書過期實清場 點會夠啲狗打
聽日罷工咪再返去

多謝巴打 仲可以上連登叫大家唔好散

今日大家都攰了

點清？611有無清

家已回 今晚要好好休息 有腳貼既就貼腳貼 無腳貼就濕下暖水 早啲訓早啲休息 物資要重新補給

聽日係金鐘見啦各位

聽日都需要你地每一個人架

咁點清 611有無清

想留嘅可以留
但記得一定要
和平理性非暴力

添馬公園係24小時開放架
大家唱下聖詩尋求上帝賜平安
平安就會降臨

攰嘅就返屋企休息下啦

推呀

響街上士氣高昂好難休息架

咁大隻字 好驚添

唱聖詩is ok

唔散又俾建制藍絲有位入，

識散先係打持久戰，

你唔散又係非法集結，又俾人有理由清場，之後又話你暴動。

依家走，贏晒全世界掌聲，政府唔回應，七一更多人出黎

講個笑話
不散
呢句係你地連登仔嘅口號
我唔想再比69 358義士賣豬仔嘅事再發生
留守直到聽日接力

一定要 要求政府清算違法警察
要分化警察同政府
當警察發現自己幫完政府做事之後原來只係condom
咁就可以令警察心寒
攻心

政府無野做到 唯一就係叫大家散

散左對我地有口好處？無

對警察同政府呢？數之不盡

呢幾日證明左夏愨道想佔就佔
守黎無意思

推！ 唔好比位人入 要和理非！唔係cctvb又大造新聞

我都知連登仔係醒目D

各有各做 支持留守為抗修例付出 但一定要小心 黑警掃蕩就快啲退 保存有用之身

Yea 點解咁多人唔明

611果個係宗教集會，成班係度唱聖詩
今晚係過左12點就冇不反對通知書做盾牌
612龍匯道有哂紙都比催淚彈轟炸

神又係你鬼又係你
當初不散就大大聲
屌啦星 幾好士氣都無柒用

留都無好處啊

呢兩個星期日可以出咁多人，證明有咩事發生香港人一定企出黎嫁！

留係到唱聖詩有無問題

咁多人就要留一齊留啦，唔衝就得

開槍headshot
打記者個啲影撚晒出嚟
梗係多人啦

今晚影唔影到

想知

聽落合理
推

班狗諗住深夜大開殺戒
點知散撚哂場 應該仲嬲過日頭比人指住黎屌

多謝巴打 一定要留

唔係囉屌
你好想見到義士被狗咬？
而家唔散咁點休息呀
聽日點打狗呀？

屌， 果度咁易佔，

話佔就佔啦

你洗驚第日佔唔到咩

一早講撚左不散係繼續搞鳩個政府
而唔係24小時留守
黃背心都講左百鳩幾次

夠膽再開一槍？

敵進我退呀 兄弟姊妹們

聽朝聚唔聚啊
我要請定假架

班狗有咩唔撚敢呀屌

完全同意 推

Agger!! 所以請大家今晚唔好留啦，返屋企好好休息！聽日再去！

我聽日一定發番個好夢

啱！

難得2百萬人出黎 留多晚 留多日都唔得？

唔好留啊 萬事小心

今日打正旗號"學生不是暴徒"
點解要留底比機會班狗砌

留係到既最多唱聖詩念佛經please
唔好亂黎 俾警狗有位入

唔好夜晚打
極不利

班狗冇性架講咗幾多次呀
你係咪要義士俾人爆頭你先心熄？
中信安全區都夠膽放彈呀

咁你地繼續散啦
現場仲好多人
唔會放棄佢地
各有各做

g持，唔散都算喇，唉，冇氣嘈喇
我擔心咋仆街

你地唔覺得奇怪？ 今日基本上無一隻狗係度，我諗佢地應該抖哂等今晚嚟料，如果衝既話 輸係點都係我地 所以唔該大家返去抖完先出返嚟。

槍就唔會再開
但好似69咁比人摘名好好玩

留唔留唔到你控制
除非有咩事
否則請尊重現場人士決定

留係到唱聖詩就係證明大家係和平集會

返哂屋企邊個睇到 邊個知

大家聽朝出唔出
定係睇咗條柒賤婦回應先

咪撚比位d狗入呀，記撚住呀
唔好成日淨係識屌人係鬼
只係大家諗法唔同
我唔認同你，唔代表我唔撚支持架

根本無可能依家散水，首先政府依家嘅所謂退讓完全係無任何承諾，亦都無任何官員出嚟承擔責任，修例：無撒回或者永久擱置；612：依然係定性暴動；之前受傷或者被捕義士：仍然未有表明會釋放或者不追究。

如果政府簡單出嚟道個歉，完全未有回應任何訴求，大家就散，就等於示弱，政府完全可以以此大造文章，「示威者接受政府回應」云云，難道大家有信心係香港一呼百應，明日政府無退讓就可以立即再號召200萬人出嚟示威？今日嘅聲勢係多日嚟民氣集結嘅成果，唔應該輕易散去。

第二，好同意部分人需要散去嘅講法，今日好多係一家大細出嚟，小朋友、老人、媽媽等都未必有足夠體力去支持，更何況老幼都需要休息同照顧，所以應該番去。但係年青有力嘅你，絕對唔應該散！因為咁樣不單止阻塞到公共交通，更加係浪費今日嘅示威成果。

第三，有人話留低無力點衝，無gear嘅大家隨時會比狗咬傷，守都守唔住。

我唔同意咁嘅講法，大家記唔記得琴日都重討論緊今日衝定唔衝，最後大部分人都唔認同衝，所以今日嘅行動係以和理非為主軸，用輿論作為抵抗政府同瘋狗嘅武器，既然係咁，又何需入黑就轉變策略，討論衝唔衝擊嘅問題？

今日最大嘅武器就係「不攻」，不攻亦可防守，入黑後留守嘅人群不但可以消耗狗隻體力，更加係向政府表明「不撒不散」，甚致撒例都不散嘅決心，要求政府作出退讓，爭取612暴動罪名嘅平反，同埋追究HKPF嚴重濫用暴力嘅問題，如果大家有足夠決心，留守就變相係另類形式嘅三罷，百多萬人留守變相都令聽日香港大部分崗位罷工，向政權施壓。

有人講咁樣等於送頭，但國際、本土記者朋友都會同我地站在一起，今晚鏡頭就係大家嘅盾牌，今晚瘋狗若有行動，相信明日香港人都會站出來，反抗暴政！！

今晚，不散！

一定出

內部消息
啲狗都已經放工番屋企
大家留力！！！

聽日再黎

多謝鄺神

走呀

不散！鄺神會留低

咁我第一頁打個啲唔係好處唔通壞處

走乜撚嘢 不撤不散

push 各位辛苦了

過咗中上環嗰邊食飯 有無人係現場講下而家點？

而家散仲好因爲班狗實諗住出嚟鎮壓
我哋就打游擊，敵進我退

返咗屋企補血
睇下你條7婆點回應先

真心而加係退ge 時間，回家補補hp 先

推 就算唔散 夜晚都唔好衝 危險

鄺神9點都出埋黎 我地做左咩

有議員會知

搵民陣同政府講示威集會已經完結
但係民憤太犀利，好多示威者自己留守
轉達比政府聽示威者設時限比政府回應未得囉
邊鳩個話留守冇用？
睇新聞散左幾日警察就凌晨搬走晒附近鐵馬
仲散？

4隻字

安全至上

今日冇警察真係特別和平

多謝大家留守

我地仲有鄺神陪大家

不散！！！

Respect 所有留守嘅人

其實我係覺得留守風險太大，擺隻鬼入去搞事有幾難
回報又唔係咁高
值博率好低

［宗教集會自由］要留嘅就開宗教集會

留冇所謂可以搏佢唔清
但唔好死頂，唔係必須留，無心理準備嘅走人

快啲走啦，唔好俾藉口警犬話我哋強行霸佔,快啲走啦

我地唔會消失，所以我地唔需要硬碰硬，有需要我地咪再出黎，咪再好似上次佔中咁政府拖時間令我地鬼打鬼，所以宜家應該睇下呢兩三日政府會唔會回應黑警問題先再打算！！！

請入嚟睇下

你都有道理
但我唔敢低估班狗嘅殘暴程度

不嬲唔信神
我祈禱希望義士唔會受傷

一個都唔好

唔好贏左少少就分化! 留守者小心為上!

班狗都會上pad尻叫又唔衝

聽朝再翻黎啦 你覺得淋病今晚會跪低咩？

快啲走呀 呢個係持久戰

冇分化

真心分析而家形勢
係咪分化你睇得出

推多次

咩裝備都冇不如我哋返屋企抖下先啦，遲啲再出嚟都無壞

至少都睇吓政府點回應再決定

警察好撚驚？唱下歌都要叫人散

民陣大台應該呼籲示威者唔好遠離示威區同接近封鎖線
好撚多係出面行行下就比警犬拉
已經好多次係咁

依2百萬人，你要佢就會再岀。
因為大家敵人得一個

當然有人想留守嘅我會尊重
但唔建議衝，始終立法會而家收咗工，衝嚟意義唔大

push 馬上散 ！！！

真係要散 今日人多行太耐消耗比上次更大
更加要抖 唔係班狗一陣反咬就大鑊

呢個係持久戰 唔好單單死守一個地方 學黃背心咁出奇不意先係上策

等警犬無籍囗拉人，如果佢地無理拉人先再示威

散對我哋宜家係最有利，但如果要留，真係唔好衝動，我哋唔想再有義士作無謂嘅犧牲！

隔離post 疑似有鬼放火 d狗衝哂出黎影相

答我啦
係好處定壞處呀？

坐下休息下ok嘅
但吸收經驗, 唔好再夜晚行動
一啲著數都無

唔好衝擊 日頭再算

69會比人圍 係因為散左99萬人

而家人多少少 唱下歌 政府 警察仲可以點清

無GEAR無體力太危險

預撚左

唔明嘅請重睇鐵血的孤兒

老實講 林鄭都玩撚完 而家係推美國果邊人權法同關係法

未必有架, 唔好咁樂觀

今晚冇gear 冇noise 唔化算

下面#593答左
自己小心

d鬼冇識認架，大家小心

5年前佔既路俾而家多、比而家長、仲要佔成3-4個月
最後拖到嚴重影響民生、民意企係政府個邊一野清晒你
仲要益左d票俾建制

5年前輸左一次咁甘
今次唔好又犯5年前既錯

而家基本上係持久戰
返屋企抖下先啦
港共咁無恥俾你佔多次路都唔會認錯
只會拖死多次民意

不人道行為上曬國際新聞
but so what?
dogs fucking care

留多一晚 留多一日體力消耗就一定

我淨係知做左未必有用

唔做就乜都唔會有

美國有今日既自由係全靠佢地上一代

多一晚 一日 唔該

憑而家人數可以速戰速決？目標得一個 撒回 往後既議題 無能力擔心咁多 你應該着重眼前嘅嘢 你身處嘅環境 係咪對你有利？

說服啲人走啦，差佬落重兵，半夜冇記者影做左啲咩狗嘢都無人知，留翻啲體力啦。

有心做就要頂到聽日
聽日就會無端端中環金鐘上環旺角青馬大橋唔知點解又會有好多壞車
兄弟 頂硬上!!

同意
呢場係持久戰

休息 唔衝 唔散

啱，夜喇，大家聽日準時返工迫巴士地鐵啦！

睇情形好似準備開波

上面果班死守真衝上腦 尻衝

無錯，兵不厭詐
當佢以為你地又諗住通宵留守嘅時候，一嘢散撚晒，成班狗唔知你做乜撚又唔敢收工，戇撚鳩鳩企通宵，咁先撚到狗㗎嘛

俾你留得喺度又可以做到啲咩，爭取到啲咩，大家行左一日都攰，返屋企抖下先啦。

今日既機會 未來未必會再有

希望大家珍惜得來不易既200百萬

如果你地係真心散就散 散飽佢

連留係到唱聖詩既勇氣都無 你同返自己下一代講

黃背心就咪撚提啦，成個行動仲柒過 occupy wall street，你睇下而家根本wfc

今日多左幾多人

就係最好既證明

希望大家留係到既 一齊唱下聖詩

求下大家唔好引衝突，會中林鄭圈套！
今日好少警察係現場，而且聲名發報時間係遊行完結前。
似係想煸風點火，引你班人出手
破壞今日2百萬人上街嘅團結，借題發揮
大家要冷靜！

唔係話你 係見大家又開始話對方係鬼...

你而家唔走
唔通等啲狗拉左你先走?
我係你地就一定走左先
留得青山在 那怕無柴燒

聽朝再出，等班狗仔代我通宵罰企

我地早超越黃背心啦

我驚班狗入夜會過黎挑機引鳩你地開波

推
留守嘅人萬事小心

突發 警總門口有大巴

散曬未？

你依家唔走啲狗拉咗你我哋又少啲人力。依家半夜人數唔係最多，我哋冇優勢。又無記者影住班狗，肯定會好癲。乜你好想俾狗咬咩

多謝巴打先

611大家可以唱聖詩 今晚都可以

佢地民望無得再低

69我無見過咁多人上黎話散

今日 幾十個post 幾百個空號上黎

各自修行

有氣有力可以留底唱聖詩

原因理由

我想你哋明白 你唔衝 純粹留守佢地一樣會拉尻你 除非你地全部唱詩歌到第二日

ok

想留可以留

不過要冷靜分析差佬行動

唔好衝動中計

611無 今日民望更差既警察 無可能

我地只係唱下歌 同鄺仔唱下水

宗教集會進行中，現場人士可輪流休息。

#現場情報

因為經歷過69得幾百人送哂頭 所以咪叫你地散囉

留既話最好痴宗教人士或者議員
不受傷不被捕

有時間巴打們可以聽再出黎

我地唔會再有好多機會

［宗教集會自由］要留嘅就開宗教集會

廣傳 一齊歸神
你仲意要皈依佛門都得

繼續推

真 留到第二日已經賺左 話衝果d係傻佬黎

人已經越黎越少

差佬又開始上緊車

我本人並不是和理非，我支持暴力抗爭
但我自己都覺得今晚繼續留守真係７事

一齊唱囉
6月11嗰日班警犬一早準備曬啲裝備但聽住聖詩唔敢打
人地耶撚都算保護左我地成晚啊
我見有段時間佢地都勁緊張，突然唱得好快

係啦無錯 麻煩大家出去吹下呢個風

多謝大家

完全同意！

要散啦
突發 警總門口有大巴

其實真係唔洗警察， 反正會自然散， 黎左反而等係到睇戲食花生

早2個鐘之前190萬人點解要散
你話而家散左唔夠人施壓亦唔係唔留守既藉口
未完唔應該交返個場比人地
散左幾日佢就搬走晒鐵馬，下次點知佢點部署？
我唔覺得佢再會強硬清場，就算佢要清我地未退完再返去
政府話暫緩就係想拖到有機會再通過
你而家唔設時限叫政府撤回 同袋住先有分別？
你唔推政府佢只會繼續慢慢等你散
繼續放多d假流言假新聞出黎
仲有咁多議題陸續有來
唔盡快解決逃犯修訂居然係散就叫著重眼前？

係由一百萬人散到得返咁少

先會比人圍。。

咁611都證明左 留係到唱歌 係無問題

話左越夜會越少人

推

留力呀!

我贊同唱歌冇問題
但切記休息

612俾狗圍完個晚都佔左中環、金鐘、灣仔
個晚都好多Ching 叫唔好走
話走左就無機會
結果個晚d人走左
但今日竟然有200萬人上街

而家主要打民意戰+持久戰
攻心為上
同唔好以為一次半次可以搞掂
今年仲有區議會
可以用選票懲罰建制派
來日方長不用急在一時

同意

反正入面都冇人開會

發夢

等有人開會先做野

依林鄭嘅嘴臉，暫緩都不忘表揚黑警，不停點火
我覺得每個星期日咁遊行，
可能真係keep到50-200萬（我指人數多）

咁樣遊行法，嗰一帶嘅交通商店都一定受影響，
起碼block 晒啲營業時間，晚上佢哋都收鋪架啦
其實效果同佔領差不多

和平示威佢又吹我哋唔脹

不管如何，共勉之

我唔係咩分身ac
你可以起下我底
真心希望大家保留體力

聽日再出過嚟
上善若水 巴絲

如果大家可以和平散去，真係乜光環都攞唒!香港人加油!

記得登記做選民，追殺保皇黨

今晚唔應該散 食埋聽日罷工條水

鄺仔黎左打氣

個晚係比人清哂

我地唔會再有好多機會 2百萬人出到黎

1晚散哂199萬 只會係一個笑話。。

當然，願意留下嘅，都士氣高昂，也並非壞事

其實

大家既行動要有實質意義同效果先好做

今日日頭遊行。目的係要世界各國傳媒關注同等政府自打嘴巴

請問 夜晚留守既有咩意義
不散 捱眼訓
影響到d咩

又影響唔到立法會
林鄭又唔會少忽肉
又攞唔到曝光率

好易俾狗清場 收皮

所以各位巴絲打睇路

散唔散自己諗，散咗既要早啲休息聽朝接力

大家繼續和平
唔好忘記200萬人今日喊既口號

我們不是暴徒

林鄭同班9等緊我地變真暴徒
唔可以比佢地得呈呀

又係空號呀

你地係咪無野再做到 連政治冷感既c9都出埋黎

我地留低唱聖詩

就係鏡頭前證明比人睇我地不是暴徒

而唔係返哂屋企

大家睇清楚 有幾多百個空號叫人散

做得好

其實死守個成本太高
反而起好防線之後返去訓，等班狗好好地執乾淨條路
增加佢地管治成本

真係呀

留得青山在如果聽日都仲冇回應嘅再圍過
聽朝唔會攔得到我地

反而呢一刻唔需要咁心急
你地條命比班畜牲驚貴好多
唔需要咁樣同佢地消耗

其實今日最大作用係拎晒光環同民意
政府聽日再唔正面回應撤回，就係佢地錯
到時我地ge行動先係出師有名
所有人都會支持
但如果今晚就行動，好易失去中立派同和理非ge支持

［宗教集會自由］要留嘅就開宗教集會

和理非都可以玩

約定你

good idea support and respect

啱
我贊成留，但今日唔係行動ge好時機

你抄我篇野做乜鳩

爸打間教會好幫得手 thanks bro

大家加油

佢係咋我唔係呀

禁錯負評

入嚟推下
［宗教集會自由］要留嘅就開宗教集會

建議大家帶返口罩見唔對路就走～

同意，同佢玩持久

另一個post話d黑警開始有行動
留守ge巴打小心
特別要小心有黑警潛伏喺大家當中

聽日發夢見啦

現場有錫克教友 btw 加油聆聽神的話語

唉好撚古惑

其實唔同
佔領係一個星期7日都霸住條街
每星期日一次遊行就一星期得一日霸住條街
大部分市民唔介意賺少一日錢
但你叫佢一個星期日日都唔賺錢就差好遠啦

與港共抗爭之路漫長
但都係個句
不篤灰不割蓆
大家向住共同目標就ok

大家返去休息完再出嚟撐過

無錯
尼場係持久戰！
衝係無意義 ，反而比人捉痛腳！

今日大家已勝了一場！
養精蓄銳迎接未多更多場戰💪🏻

攞

今晚散曬，聽日就好難再召集到咁多人，有氣有力嘅留低唱聖詩又好，坐低休息又好，求下大家千其唔好比道民氣散曬

依家散水番屋企叉電 聽日開會再泥過啦

Pushhhhhh

快散

支持留守 但衝就不了

講真 下午2點幾出門
10點先走 行左咁多個鐘真係無力守夜
寧願翻屋企休息 第二日出過

2014年佔下佔下民氣民意就散 政府唔應你阻塞交通會比人屌鬼 不如返去先有事先再出嚟
Be water by friend

認同，兩次太多人出，塞太耐消耗太多體力

Agger
而家散唔代表之後唔會再出黎
保留實力 ！

再推一次

唔走嘅 入一入嚟

［宗教集會自由］要留嘅就開宗教集會

其實我諗大家都攰啦
加上人唔夠
同埋我諗夜晚士氣點都會低啲

大家普通人 夜晚一定攰啲

多謝各位

今晚一時退卻唔係咩可恥嘅事

想幫你推

你就咁推就得啦

岩岩快手左
將你篇野推左去其他post

有宗教集會. 建議大家去聽下.
宗教集會唔會被趕. 大家可以靜下心來聽牧師講道.
神的話語讓人心境安寧.
當然要尊重靜靜的聽, 唔好笑/搞事

樓豬 原諒me

我想大家繼續平安 和平繼續成為最大既武器

但而家龍和道起緊防線
希望佢地遇到狗即撇
守嗰度冇意思

聽日我地人多
想佔邊度就佔邊度
唔洗突登守架

全面退場？

都話聽日再嚟

唔走都唔好送頭
去唱下歌 淨化下自己

［宗教集會自由］要留嘅就開宗教集會

今日有一個國際既輿論優勢
但一定要等佢發酵
係國際媒體有多D反應之前最好靜觀其變
反正聽日後日冇會開
聽日又三罷
個個人今日都攰到痴線
精神亦都好唔穩定
真係守黎把撚咩唉
講真我自己都算係勇武派
幾次都有出
但得個勇字真係冇用要用下腦諗下幾時沖會做成最大威力而唔係沖左先算
少一個就係少一個架啦

利申精神真係好差我唔係太確定我講既野岩唔岩但起碼係我呢刻諗緊既野

推呀
推呀

絕對啱
有勇有謀先係真勇武